招旅伴 十月尾

90後男 多野講 諗唔到去邊 淨係想chill下hea下

唔去既比啲意見一條友可以去邊都得